咬咬磨定牙未

唔好又牙痕咬沙拿啦